聽晚遮打集會唱國歌

快啲背左佢